中共咁搞法，Tesla 要跌幾多先夠

會唔會封廠查辦，痴撚線

美國唔肯投降咪搞佢啲股票囉

香港人：Elon Musk奶共

天滅Tesla

其實合理支那種揸紅旗啦 撚有錢買tesla

事實嚟

谷蝈產車

Donald trump叫咗佢唔好去中國開廠
佢唔聽

佢以為同中國傾好呢間工廠全部由tesla控制就得

佢而家想出架平價車十幾萬一部 中國係唔會畀佢用呢個價錢出市場

點解大陸啲通告永遠咁簡陋

你講到Elon係美國總統
Cls 質素底撚到

偷唔到技術就發爛渣

其實都估到
美國可以攪華為
支那都可以攪蘋果，特斯拉
蘋果啲廠都好似慢慢搬走緊
係特斯拉仲要擴建上海工廠

仲有中美進一步惡化，中概股真係唔俾係美國上市或除牌，有貨好走

咁咪又要股災

其實tesla好平

貼張紙就有用咩，佢哋都話要清廉實幹啦。

係 月入1000都買得起

紅旗仲貴過tesla

簡陋至可以任佢解讀。

點睇到講到佢係美國總統

Elon 大不了返美國繼續吸大麻玩火箭

抵死啦elon仔 入得大陸market就交低d科技

on99咁

香港富豪唔揸紅旗=唔愛國

其實好少事

奶共商人，抵死

香港人又唔理私隱？

想食兩家茶禮，大陸專收醒目仔

蔚來仲多高清鏡頭， 加埋ｌｉｄａｒ，兩個足球場範圍都掃到一清兩楚。 。所以貴TＥＳＬＡ咁多。

軍事/政府部門唔用外國車有幾撚出奇呀 空軍當人on9？

遲d全部人唔準揸tesla
全部揸國產ev
建倉機會來了

平過林寶（要月入8000）

軍事敏感地區

唔講仲以為tesla既主要目標群係在呢到開既人

等Elon Musk早啲睇清楚支那真面目都係好事

黃色汽車圈
只買Tesla

D人見係tsla加支共就鐘意發大黎講，軍事敏感地區禁有咩大不了

渣東風咋

tesla奶共

連登標準︰全世界所有大公司都係奶共

哦咁睇啦，你唔俾響中國賣車，佢哋自己啲工人都冇飯食，elog 佢又唔係得中國一間廠。
中國要求Tesla但係Tesla唔使靠中國要搞清楚個Position

你睇下19 20年中國佔總銷售先啦
Tesla本土美國佔第一、其次就中國區啦，而且仲增長緊
無左支那人，現價跌3-5成啦

空軍知道連登多傻人
見到呢D新聞就打曬飛機咁

跌死佢喇，咁奶共

沽空中概撈TSLA AAPL

中國本地車廠蠢蠢欲動
畀你入嚟根本只係想抄你

奶共就抵死啦，我無貨跌7-8成最好

中國本地手機廠蠢蠢欲動
畀你apple入黎根本只係想抄你

你買股票係無產品係支國，介紹比我

美國幾萬隻股票，你自己搵下啦

原來係死傻系

輸到傻撚左？？老羞成怒嘅戇鳩仔，跳樓未

真係都唔想覆你個戇鳩仔
全球最大嘅公司全部係到
答到我有咩公司無做支那生意未

傻系就真係傻系，祝贏多d錢呀

買緊都唔使答你啦，你乜水？賺錢要同人分享？
就係有你呢種自以為是嘅窮人戇鳩係喥輸錢，我先贏到，多謝你

信支共既下場

全中國幾十萬架Telsa 鏡頭 -> 全中國日行夜行->
影左大陸所有受制裁高官既相 -> Tesla AI 人工識別->
送去Starlink 衛星 -> 送去美國NSA -> 送去死神無人機 ->

抵啦

所以咪backfired

Nasa 都正係請美國人啦

有講錯？on9?

佢奶 但對面唔領情 就代表冇奶到？

On9 有邊個唔想打入中國印度市場 你睇下apple就知啦 錢係大撚晒架 做生意同你講人權？ 出盡力奶阿

個龍門搬到咁遠 你係都要拉返過黎

fb msft google都打唔入既市場
Elon musk以為自己係神
等睇中國封撚左上海廠
到時唔比技術中國就total loss

抵撚死 咁奶共

人地係都係火星總統啦

咁Put咗未

係美股沽空中概 係笑話來 冇一個有好下場

跟x學 明知佢樣樣做假 比機構出報告沽空 ，
睇住佢$20 夾上 $140

利申 , 沽空過幾隻中概 ， 全部豬到仆直

拎黎賤，瀨共既下場咪咁
全世界咁多地方唔簡，係要簡中國搞超級工廠
抵死

軍隊先係咁姐

兩件事個邏輯關係喺邊？

ARK

大大個豬西出黎做例子 搬埋去北京奶袋底
facebook咩環境

奶唔奶同奶完有咩待遇係無因果關係
尤其套用響中國

pltr

唔記得呢度係充滿社會垃圾嘅連登？

0

大陸出手搞 tsla 了，解放軍應該好想要 tsla 果套自動駕駛技術

Google FB咪冇囉傻鳩

中共最醒就係知道任何入去內陸既都係心懷不軌
亦都知道人地會打開大門歡迎中國加入 希望換到入去既途徑

真係無？

今次睇來唔係講笑，有排跌，大家睇咩字頭入貨好
等3字先算

Elon 支持中共Ga

佢係寫嗰別屋院咋喎 會唔會有摺被軍人買咗揸返宿舍
TSLA短期內唔會收皮嘅 中共偷晒佢d技術之後就難講

中國首富Elon Musk下次一去上海廠實會被雙規
RAP

軍區 wow

驚啲撚樣唔識睇

留言下你係咩論壇
咁清醒係無咩人會認同你

拎撚左技術 緊係踢你走

跌到250

內地有能力都會買tesla (唔計林寶波子出嘅電動車）
之前夠話罷買Apple 啦
身體最誠實

SQUARE有冇做支那生意？

我無貨，大跌無所謂，亦無arkk系

to zero

多到數唔到啦，AAL CCL 呢排淨呢兩隻都飽晒，條傻閪輸到傻撚左啫

有出通告已經好文明好客氣

中國都有nio啦
一樣咁玩法

唔係話幾年後出全中國製tesla咩？
20萬左右咋喎

靜啦 仲提條傻尻

點會冇 Goog咁大個Android Market
FB就係佢控制對外做假新聞既渠道

搞囉 tsla韮菜由中國人提供
人哋大行又有借口割
條友仲要咁撚紅

出到恆大未出車可以出局

美國Tesla民用汽車已經可以威脅支拿軍事安全

howdoyouturnthison

讀書人做唔到政府工

尋日睇60 minutes訪問
Elon Musk話Tesla patents係 open sourced
咁即係其他廠都用到？

短期股價無運行

蘋果無廠㗎喎...

等緊Alset 拉斯特 「电动车」

個Logo係T字調轉

Model 甲/乙/丙/丁

跟著吿返Tesla轉頭，共產間廠

aal ccl見你係中國人就唔做你生意？

真係太多白癡仔，牛市太多牛鬼股神 係時候清減d

笑死中國唔係最鐘意監控架咩

500

求其a4 打啲字

話軍隊同家屬唔准開tesla
但範圍可以越畫越大

傻閪，係支那鬼國有冇據點呀？？
班支那人飛去第二喥上船點管呀？
支那窮鬼生意佔幾個客點撚樣有影響呀？

講真，人家美國果張，加隻鷹落去，英國加果皇冠👑，幾有型同氣勢

佢個open source有條件
唔可以係competitor

仲可以直接用Tesla間廠生產

已price in曬，星期一開始千升

佢係奶共，呢個講法有咩問題？

抵啦 入支國做生意 又俾人割

黨員

其實一向都唔明架啦，佢又係spacex 又係 tesla 老細。奶共奶到雪雪聲。
但呢個世界，點會真係比你食兩家茶禮。中美之間始終只能揀一邊，最壞情況，兩邊都唔會信佢

都係得黨員先有釣買TESLA

大家唔明個logic
敏感人士唔比揸一向係不成文規定
但你講到出口 即係有威脅既意思
難保第時市民都唔比揸
驚係驚呢樣野啫

咁執得

好似同碌死老鼠差唔多。

小米雷軍都有部tesla, 咁佢可唔可以揸？

Tesla 創辦人馬斯克（Elon Musk）早前承認，透過車內鏡頭監察車主駕駛情況，綜合外媒報道，有消息指近日中國已禁止軍方人員或國企員工使用 Tesla 車輛，擔心有洩露私隱風險。

馬斯克週六（20 日）在一個中國的視像討論中，否認用 Tesla 生產的車輛進行間諜活動，否則 Tesla 會被關閉。

Source: 立場。

呢鋪 tsla 仲唔跌到落地府

睇黎係時候入啲中國電動車股

跌剩50

開左個波 有擺玩
Tesla銷量太勁啦 支共唔想美國又出另一個蘋果
咪搞鳩佢
真係有軍事問題 班軍隊 高官 家屬
個個用apple? 仲大安全問題

佢係奶喎, 不過你奶我就要俾你架喇?
我同你one night stand啫，你估fall in love咩？

講到好似香港人有講錯咁

每日跌10%

買bitcoin嗰度賺嘅已經夠贏番條數有突

今鋪起碼跌到400

但加隻維尼落去 又好似...

搞到我噴飯

同搞鳩google同埋FB一樣
支那想自己起朵就會搞市場現有既大企業

如真要封 佢更加唔得 sorry
咁有名氣既人渣既話 封殺埋你小米

關門打狗
即係tesla既技術中共拎得7788
殺得

精準定價
知班支那豬遲早焗渣國貨

天才對政治大多都唔敏感

佢跌價唔一定係因為中國

唔賣中國人未得囖，點管？
又係你話有公司唔做中國生意
宜家有中國人黎買野
你做佢生意=管唔到=唔係做中國生意？
叻仔呀，你邊間u

你都白痴嘅，你嘅邏輯就係就算做幾百億美金生意，然後有過支那人幫襯過就叫係做支那生意，係咪咁？？
我唔係讀統計學嘅，但都知唔會寫入報表啦

唔食一次屎都唔知屎係唔食得

太深冇人明

Tsla股票已經嚴重overpriced, 有少少壞消息都好易插水，有貨要做好心理準備

係連登仔先中意將世界二分做奶共 / 反共啫